親親我好媽,你地最想親邊個媽?

如題

長腳蟹

your媽

Daisy

你阿媽

喂呀

Rita阿媽 偷野果個

盧苑茵

暉仔

陳敏芝啦

識揀一定係米雪

乜原來有咁大對